女僕cafe - Jolibee係咪黃店？

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

諗左幾秒先明

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

我都係

好似賓佬 直營 應該綠掛

女僕

屌你個主題

好名